英國律師公會應該今日講何老妖既調查結果？

有冇人知講左未？

屌對唔住